「真•三一萬能俠」世界最後之日

最近睇返，發現40年前永井豪已經係個環保撚
三一射線就係幅射，
三一射線可以推動進化，即係基因突變
三一爐心就係核反應爐

親手鍊爆個核彈

無三一撚

標題講真三一，但內文講40年前

永井豪應該係想攞呢套動畫隱喻核戰

最後幾集聽講換左人做,係咪

會唔會係預知福島個核洩漏呢

世界最後之日同40年前無印三一差好遠wo

其實留左好多伏筆

三一皇帝同埋一堆滿天神佛

打完早乙女，d劇情跳到亂過inception

無換人，係中間俾班後生來揸，
到後來龍馬揸部黑三一歸隊之後，
後生個幾個去左真龍個邊，
後段就各師兄歸位了

三一皇帝之後係咪真龍最大

打完早乙女之後因爲班invader母星係木星，
所以就打上去太空

第一次出場型到爆炸

好喜歡真三一，好型。不過身邊無乜朋友識欣賞

流~~~龍~~~~~馬~~~~~~~~！！

有無巴打忍者版嘅三一
故事講咩咖？

自

見到線色加黃色以為舊鋼鐵神

睇返漫畫版就知三一個故唔簡單
作者另一套野仲暗示三一射線進化既最終目的係對抗一個更屈機既大佬
可惜佢死得早

依家搵左清水榮一畫套新既三一
想收返三一皇帝條線，不過套野變撚左Eva

仲有盒VCD係屋企

摩牙

時天空？

冇龍馬個幾集根本唔好睇
龍馬返黎之後

真三一真係好好睇
不過睇漫畫又係另一個故事
可惜作者死得早
到宜家都未完個故事
新個套getter都ok
Getter Beam!!!!

我淨係覺得中段果時一男一女裸體揸真三一太前衛
整體黎講流龍馬係型既

同埋睇果時覺得好神神化化 有幾個同invader 融合左既可以單手擋真三一斧頭 早乙女又可以接鑽頭......

ys
三一入面無限進化嘅機械Getter同虛無戰記入面無限進化嘅生物ラ＝グース
目的都係為左打宇宙外之物 時天空

我都記得果集 仲有溪沖涼果幕

中段既真三一太依賴阿號一個人，劇情又太偏向元氣，阿凱變得可有可無
唔似一開始龍馬+隼人+號，最後龍馬+隼人+弁慶咁
一個都不能少

真龍一野射爆月球

幾好睇個套

好霸氣

結尾衝入亞空間個陣係咪就係三一皇帝

熱くなれ

open~get！

change~getter one

黎緊隻機戰V又有得聽住呢首用真三一

真三一真係好撚型

永遠唔會知個結局係點

三一世界第一

以前細個CAP起左依張圖, 到而家仲KEEP住左係電腦到

getter tomahoku！

睇左兩次都仲係好亂，準備睇第三次
Btw 對比元氣+凱+號，龍馬+隼人+武藏熱血好睇好多

真三一同魔神皇帝邊個會好抽d呢？

齋睇topic腦中已有音樂響起

如果可以用精神
真三一勁D

機動性我都buy真三一，
不過魔神皇帝裝甲好很厚

所以黎講要玩V

今集必玩
唔知真三一條線會唔會多返d故仔呢

其實G gundam係咪受三一啟發去設計，都熱血成分都有d似

感覺唔似，度門無龍馬咁顫

其實時序係點？有d亂

打機戰D一定會揀拎到龍三一果條線

佢地d動作夠浮誇 下下chok到支棍好似用盡力咁 同埋龍馬聲優無得輸

我曾經開過新post講新果套三一 不過冇人理

機戰D部真龍做得最有誠意
唯一有三個形態，其餘個啲都變撚曬招式

新個套都有睇，機設都可以接受，
但龍馬有少少失望，龜縮小學雞左

最新漢化個集龍馬已經覺醒咗
不過男主龜縮性格係作者嘅習慣

真31 頭3集個編劇好似就係g gundam 個編劇，

竟然

玩機戰一定要用真三一清場

同埋會用烈陽彈

其實招分完體又合體一個形態打一鑊個招都好睇，
表演性一流

我細個個時睇完真。三一真係好熱血
由ＯＰ 打架 完場都好熱血
之後睇返新。三一 有龍馬 隼人 武藏點加入三一
但係個故事真係左一忽右一忽
一時打鬼 一時打恐龍 一時打外星人
如果有一個完整小小個故事就好！

我買齊山口式的三一萬能俠
係冇錢玩ＥＸ合金的三一。。。

唔知點解 三一萬能俠用黑色的配色立即型好多！！！！

一黑色個外型就邪，一邪個樣就型

有冇新果套三一漫畫share?
機戰D 真龍同真三一招合體技又係熱血到核爆

極他邊！！！！！！

真三一係最型嘅機械人，冇其中之一

我覺得依套同neo三一比都係衰中間
係前面好搶眼同埋收尾大battle做得幾好。
由其係neo三一一開始武藏自爆個度真係熱血同感人到爆

激烈機戰緊，黑三一入隊

搵清水榮一就搵到
呢套正呀，雖然變左Eva
不過似係想幫三一埋尾

可惜無左斬星鐮刀

龍馬揸black getter返黎救駕嗰集